人權法 Nancy Pelosi 開緊LIVE 得幾百人睇緊? 快手撐場

幫你推

推

呢條先岩

上面第一條LINK會飛左早幾分鐘既時間

眾志話簽左？

唔清楚 推POST搵多D人睇
就算簽左都要表達我地香港人既謝意架

Mr Chairman:
聽到美國國歌, 睇到美國旗飄揚, 睇到Social Media嘅文宣, Keep It Up